咩叫做智慧 (Wisdom)？

睇下我就知

你冇既野

一個鐘意透過貶低人而抬高自己為有智慧嘅人，算唔算係有智慧嘅人

睇住你嗰三個問號，令我對智慧亦產生咗疑問

智慧皆因問題而生

我都冇

識得對理所當然嘅事/物發問

中立撚最有智慧

愚蠢即是慧

係咪打錯

預判走位放技秒人再無傷後退